尼馬冇事了，連條女個代表律師都話條女不可信，放棄幫佢辯護

個律師話條女屈佢偷片，但條片用ipad錄，律師用android

G

嗰便警方依家就告嗰位Manila誹謗

係Najila，唔好意思